13" MacBook Pro with TB 裂mon

請問巴打們知道Apple換要幾錢嗎？

唔係碰撞而裂，會唔會被視為人為損壞？真黑仔！

佢自己唔會壞 所以所有一定係人為 好似係

我會抹mon，唔通抹果陣壓裂？
係短裂縫，唔係蜘蛛網紋咁裂。
好無奈。

影張相嚟睇下先

你確認唔係刮花？

Crack, not scratch

玻璃裂一條至少要分開兩塊玻璃 你張相睇唔清楚 係咪一條先過先？線嘅兩頭都係mon嘅邊緣

目前條裂痕唔長，但有坑，係裂唔係花。因為無硬物直接刮過佢，除咗紙巾。

唔討論成因 齋從常識去理解 如果呢個係crack 首先你個mon已經分開兩塊玻璃 按照圖中兩條線去判斷 你塊玻璃裂痕好長 應可以喺大角度下見到裂痕剩餘嘅線條 （假設裂痕得一條
如果你自己都係齋見到得圖中兩條線 冇連接 冇延伸 咁根本冇可能係crack 因為物理上個mon 仍然係一塊玻璃 就算有坑都只會係scratch

利申以前部 air13 刮花同你張圖一樣

巴打最後點處理？

俾錢的話，MacBook Pro個殻喺Apple Shop有無得要求換？

請問有無巴打知道如果自費，可唔可以換個MacBook Pro機殻？

unique body 要成份換 大約記得係 mon零件錢加維修費3k左右 MacBook pro 應該會再貴啲 你可以去打電話或者親自去問 叫佢報價俾你再睇睇整唔整

Mbp成個moon換收4000

問過

舊款retina 13 寸就4000
新款 你自己諗
所以話apple care 一撚定要買

我裂mon，買咗都無用